突發，林鄭出現天水圍

有冇屌佢

跟手去流浮山小挑園，揾D黑社會幫手?

麻包钋

麻包袋先啱

去接班刀手呀？

天水圍居民rip